一早就開始宣傳先，元旦果日民陣搞大遊行，大家應承我，大家都會入維園出發！！！

如果驚塞到痴線，咪遲少少出門口
記住如果個個都銅鑼灣，灣仔打尖
咁維園嘅手足就會一直都出唔到發
最早到嘅佢地，會最遲先到終點
你忍心手足要企成日咩？

所以，1月1號要出黎
更加要入維園。
1月1，維園見。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

天后入，銅鑼灣出是常識吧

推

一早宣傳定呢個concept!!!!!
廢時手足唔知！！

1

推！

咪做打尖撚

你plan到一條正常路線就行
唔係既話我做打尖撚算
唔好同我講廢話,比人撞撚到發脾氣

過海巴士封路入唔到灣仔銅鑼灣

????????
唔明你講咩
大家都係排隊入維園姐，要咩正常路線？
你之前果次發生左咩事？

push

我地今次人人都入維園
睇下結果點樣！

岩！推

你入過去未架
你由邊到行入去都係逆方向比人撞到仆街
818入過一次落哂雨又逆線行車,入都入唔到
入左去又出唔返去
你唔介定入同出既路線既話咪撚搞我

ok

818 果次係因為流水式集會，民陣唔方便做指引，單靠市民自己做分流，所以塞到仆街，我自己果日都垃圾無入到維園

但128 我有入架，所以都企左成日
手足你講得岩，拿拿聲問下民陣有無有關嘅指引安排先

入維園為咩？ 要數人頭有好多天橋位